見 lalisa 同 初瓏baby 柒左髮色就知佢地就黎cb

新造型嘛
依張超正

omg 貼錯圖 ooppps

邊個係牙 搵5到佢地喎

尋日錄認識哥哥

今日smilegate活動

LISA好似卡通人物

我去另一個post諗住copy個icon 點知copy埋條link😒

有時真係好憎用app上 又冇得預覽

似邊個

btw係咪真係冇人睇idol drama 死推都冇人理😒

rose都轉左髮型😄

聽講係20號左右

隻色都幾靚

好似橙紅 不過可能係燈光

其實係咪假髮黎架

朴初瓏好靚女

成個公仔咁

駁唔到-_-

初瓏可否不要老

你收爺=.=

Lisa

Blackpink係就cb
7月定8月 MV呢個星期拍好似

我肯埋單

why=.=

哇哇blackpink 超期待牙

粉墨超正囉唔該

係咪呢 我都話架啦